社交應用程式？

不了
晤知有冇巴絲係冇用開ig，fb既習慣呢？
小弟就係早幾日del左呢2個apps，原本諗住可以曬少啲時間係手機，點知重上多左連登
不過都得岀左個結論就係唔上嗰啲社交應用程式都係對生活冇咩大影響

岩啊
因為無朋友

2個都無acc
平時睇下股市，上下連登同打機都無咩時間啦

都可以咁講既

咁我重讀緊書同你個情況又有啲唔同